วิดีโอ
ซีอีโอ
#
 
อธิบาย
สาเหตุ
ขาย
ข้อตกลง
ธุรกิจ
Jeff
 
Bezos
 
Amazon
 
Apple
 
TV
 
Chromecast
 
#
Jeff
สัมภาษณ์
ตอบ
คำถาม
ประเด็น
หยุด
ขาย
บน
เว็บไซต์
คาดเดา
ก่อนหน้านี้
เพื่อให้
สินค้า
ตน
โดดเด่น
กระทำ
ดังกล่าว
ขัด
ภาพลักษณ์
ร้านค้า
สินค้า
ชนิด
จำหน่าย
บอก
ปัญหา
ใดๆ
จำหน่าย
สินค้า
คู่แข่ง
บน
เว็บไซต์
เรื่อง
ทำ
เป็นปกติ
แล้วแต่
ขาย
สินค้า
คู่แข่ง
ต้องการ
ตัว
เล่น
บน
บน
ข้อตกลง
ธุรกิจ
ยอมรับ
ได้แต่
เช่นนั้น
สินค้า
เหล่านั้น
จำหน่าย
ถาม
ข้อตกลง
ธุรกิจ
อย่างไร
ปฏิเสธ
ข้อมูล
ความลับ
ธุรกิจ
ที่มา
:
ภาพ
Jeff
 
Bezos
 
Amazon
 
Amazon
 
Apple
 
TV
 
Google
 
Chromecast
 
Fire
 
TV
 
Fire
 
TV
 
Stick
 
Bezos
 
Amazon
 
Amazon
 
Amazon
 
Amazon
 
Besoz
 
Business
 
Insider
 
Dan
 
Farber
 
